當初點解會成功？

兄弟爬山，各自努力
每個人有唔同做法，唔同睇法，無論點做，目標都係奪回自由同公義！

無大台
承上，無人係大台，無人代表大家。有人鍾意衝出扮野係佢嘅事，聽唔聽係大家自己決定

不分化，不割
兄弟做乜都好，唔割！坐埋同一條船，互相幫忙

勇武文宣共同進退
勇武前線御敵，文宣遍地開花，國際睇到真相，施以援手

我理得有人做代表講乜！
一句到尾，唔割，各自努力！
啱聽就跟住去，唔啱聽就做自己！
無人係鬼！唔洗搵灰篤！

Push
Push 大家唔好中共產黨計
一分化成功入面既鬼同老解裏應外合會殺學生
我地玩政治玩唔過港共
唯有相信前線